PS5 機主討論區｜寂寞就如自己一個冇機打 (12)

LIHKG-PS5機主討論區

Welcome to PlayStation 5 Group.
歡迎加入PlayStation 5 大家庭。
建議新加入的玩家首先細閱下文，如再有任何問題歡迎提出。
想查詢購買PS5主機問題，請到友Post查詢及討論。

[center]常見PlayStation Q & A

新機主必睇區：

新機避免中BUG注意強烈建議
1. 熄休眠模式，唔好入休眠模式
2. 唔好用外置HDD過PS4資料到PS5，GAME請重新入碟安裝／上PSN下載，SAVE請用PS+ CLOUD，暫時不建議用外置HDD

支那PS5被BAN機強烈建議唔好經非官方途徑購買PS5
詳情：
Sony大量封禁支那狗PSN

台灣PTT PS版主詳細評測：

Q1. PSN 同PS Plus有咩關係？
A1. PSN即係PlayStation™Network，其實係由Sony PlayStation™提供的個人帳戶，呢個帳戶在PS主機上只用作分辨使用者從而使用其儲檔及設定。而一般玩家所提及的PlayStation®Plus，是由Sony PlayStation™提供的個人帳戶升級服務，當中包括多人線上遊玩，每月免費遊戲，特價折上折，優先預享特權以及自動下載更新及在線資料備份等等。
詳細有關PS Plus的介紹請往下面連結：

每月PS Plus所提供的免費遊戲及其他優惠可前往下面網頁下載：

**(就算未有PS主機，只可一日擁有PS Plus，你都可以用上面網頁預先下載)

另外PS5新增PlayStation Plus Collection
只要係PS5機主及擁有PS Plus資格，會額外有20隻遊戲可以免費遊玩，包括：Bloodborne，Days Gone，Detroit: Become Human，God of War，Infamous Second Son，Ratchet and Clank，The Last Guardian，The Last of Us Remastered，Until Dawn，Uncharted 4: A Thief’s End，Batman: Arkham Knight，Battlefield 1，Call of Duty: Black Ops III – Zombies Chronicles Edition，Crash Bandicoot N. Sane Trilogy，Fallout 4，Final Fantasy XV Royal Edition，Monster Hunter: World，Mortal Kombat X，Persona 5，Resident Evil 7 biohazard
詳情：

Q2. PS Plus會藉可否累積上去？
A2. 可以，例子：你會藉到下一年一月完，你在本年五月購買多次12個月會藉，會藉完結日期會由下一年一月增加12個月到後一年一月。
**(用信用卡續會請緊記要自行取消自動續約，並且建議所有玩家使用雙重認證。)

Q3. 啱啱成為機主，點登記保養？
A3. 請按下方連結前往登記頁面

Q4. PS5保養有無得加長？
A4. 未知

Q5. PS5用Wifi定用LAN線直插線上網？
A5. 首選LAN線，穩定好多

Q6. 咩係藍店
A6. PlayStation Platinum Shop，所以亦稱白金/帛金店，另有Sony Store和特許經銷商出售PS4及其遊戲
可以去下面網頁查詢各店舖位置

另外一種藍店
[Switch / PS4 / XBox] 黃藍黑Game舖大集合 (2)

Q7. 數位版遊戲係唔係Load得快過實體碟遊戲？
A7. 其實兩者讀取時間一樣，分別只在於遊戲認證時會連接PSN網絡作認證還是以實體碟光碟作認證。

Q8. 咁我應該買數位版定實體碟？
A8. 好視乎個人習慣而定。
數位版好處係當需要換遊戲時唔使更換光碟就可以直接啟動另一款遊戲，以及沒有運作光碟相應較安靜，但無法隨意出售所擁有的數位版遊戲；
而實體碟則可以在無需要PSN網絡之下進行單機認證及進行單人遊戲，以及可以輕鬆出售所擁有的遊戲實體碟，但需要空間儲存遊戲光碟和更換遊戲時需連同光碟更換。

個人建議喺兩種情況下會選擇數位版：
當該款遊戲只提供線上遊戲而完全沒有任何單機/單人模式。
當該款遊戲會不時存取來進行遊玩，如經常會被邀請遊玩的遊戲，或知道定期會出DLC的遊戲。[/quote]

Q9. PS5有咩擴充儲存可以用?
A9. PS5預留 M.2 NVMe PCIe 4.0 x4 規格的 SSD 擴充槽，支援2230、2242、2260、2280、22110規格，高度限制8mm，官方表示測試後會公布支援名單(暫時未有) 發售初期未支援 M.2，需待稍後更新
另外亦透過 USB 3.2 Gen 2 介面連接外接式硬碟機，但不能安裝與執行 PS5 遊戲，必須要安裝在內建 SSD 或內部擴充 SSD 上。只有上一代的 PS4 遊戲可以在外接式硬碟機上安裝與執行。

舊機主必睇區：

Q10. PS5可唔可以玩返PS4遊戲?
A10. PS5支援大部份PS4遊戲，部份遊戲更可免費升級至PS5版本，詳情：

Q11. PS5可唔可以用返舊週邊？
A11. PS5支援官方及官方授權第三方手制週邊，詳情：

Q12. 有兩部主機，如何同時使用一款數位版遊戲?
A12. 以下為PS4情況，未知PS5有無轉變
(請與相識/親人分享遊戲，網上購買的合購數位版可能導致鎖主機)
情況1) A想分享遊戲給B
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在第一部主機使用帳號B遊玩
A主機，直接用A帳號登入、下載同玩數位版遊戲

情況2) A和B想互相分享遊戲
A使用A帳號登入B主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用A帳號下載數位版遊戲，在B主機使用帳號B遊玩
B使用B帳號登入A主機，在設定＞［帳戶管理］＞［登錄為常用PS4］＞［登錄］中在對方主機上登記，使用B帳號下載數位版遊戲，在A主機使用帳號A遊玩

*兩部機可同時間玩，互相連線
*一個帳號只可登錄一部機常用
*小部份DLC無法用此方式分享

Q13. 到底PS5有咩Game玩？
A13. 下面各大網頁都有Game list
中文Source:
暫缺
英文Source:
Wikipedia:
日版Source:

主機簡介：

PlayStation 5（官方縮寫：PS5）係Sony Computer Entertainment Inc.將於2020年11月12日上市的第5代家用遊戲機。本機為PlayStation 4（PS4）的後續機型，在硬體上比前代PS4有大幅的提升。使用超高速SSD固態硬碟和客製化系統整合設計，讓創作者能夠從 SSD 超快速地提取資料，以前所未有的方式設計遊戲。
支援光線追蹤技術。支援HDR 技術。在相容的遊戲中，享受高達 120fps 的流暢平順高幀率遊戲體驗， 同時支援 4K 顯示器的 120Hz 輸出。以及高達8K 輸出。支援VRR (可變更新率Variable Refresh Rate）(HDMI 2.1)。
據包裝盒顯示PS5支持Dolby Audio及dts-HD Master Audio 7.1。

PS5分為標準版及數位版。

標準版設有光碟機，可以玩實體PS5實體及數碼遊戲，及向下兼容大部份PS4實體及數碼遊戲，播放4K Ultra HD Blu-ray。

PS5 數位版主機是純數位版本的 PS5 主機，不搭載光碟機。登入您存取 PlayStation Network 的帳戶，進入 PlayStation™Store 購買並下載遊戲。兼容大部份PS4數碼遊戲，不支援PS4實體遊戲。

手制名為DualSense，內建Mic。DualSense的扳機鍵配備自適應觸發器（Adaptive triggers），與遊戲中的裝備和環境互動時，能體驗到不同程度的力量和張力。亦配備雙致動器取代傳統震動馬達，讓您在遊戲內行動時感受到物理回饋。。使用內建麥克風或是透過連接耳機組至 3.5mm 連接端，來與朋友線上聊天。使用專用的靜音按鈕，隨時輕鬆地關閉語音擷取功能。長按靜音按鈕更可令PS5遊戲靜音。

DualSenseTM 充電座
不用連接至 PlayStation5 主機，就可以同時為最多兩個 DualSense 無線控制器充電。

PULSE 3D™ 無線耳機組針對 PS5™主機上的 3D 音效經過微調，可讓您舒適遊玩。支援 USB Type-C™ 充電及雙降噪麥克風，讓您可透過清澈的語音擷取3進行群組聊天。
PS5使用的「Tempest」3D音效技術首發已相容任何耳機，但電視虛擬環繞音效稍後才會經更新推出。

媒體遙控器可以輕鬆地控制 PS5™ 上種類豐富的重量級娛樂內容。

HD 攝影機
PS5™ 的 HD 攝影機具備可用於 1080p 影像擷取的雙鏡頭和內建支架，更能順暢地與 PS5 去背工具搭配使用，讓您成為眾人矚目的焦點。
注意HD 攝影機不支援PSVR

PSVR請到PS4主題睇
PS4機主討論區(30) 等待PS5

注意PS5支援PSVR，但需要向SONY申請PlayStation Camera適配器及使用PlayStation Camera
申請Link:

PS5上使用PSVR詳情：

抽籤預訂 PS5
【11月27日 抽PS5】中午12點開始
已知途徑

豐澤

登記日期: 11月27日 (星期五) 中午12:00 至12月6日 (星期日) 23:59
抽籤結果將會於12月8日(星期二) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:
• 於豐澤Facebook專頁公佈中籤名單
• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知
• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

PlayStation Platinum Shop
已截籤
派緊彩

Sony Store
已截籤
派緊彩

Logon
已派彩, Check email

Aeon
已派彩：

The Club
皮已收

寂寞就如自己一個無Ps5

屯門拎機有無消息？

啱啱有個2字頭嘅電話打黎
屌你老味DBS

Loser lm

8 號兇宅最後一飛留名

等左咁耐乜都無

我想正價買機啊 屌你老母
誠哥可唔可以比份生日禮物我正價買機

digital 版最後集氣區

等最後一飛凶宅留名

原來連荃灣都出埋

數位版啊 2020最後一飛

而家有邊間未出

Lm

Ps5 使唔使登記保養？
搵咁兩轉playstation webpage都唔見有
只係話要維修就攞埋單去中心就ok
是咪唔使登記保養都得？

我都追返啲post啲人講

繼續留名灰

誠哥最後希望

8號最後兩飛留名

但豐澤有得揀咩版?

冇，睇你抽中咩版

好似兩個版本各一百

小到傻

係 最早講有幾多部有得抽嗰個係佢
但最後派彩嗰個又係佢

同當初aeon一樣咁少

罪大都知佢要迫人食骨所以咪派咁多

罪大一個供應商抽重好 好過d人中完一部又一部
起碼機會大少少少少

豐澤又無咩野好買

想要碟版
至怕佢比部digital版比我
食之無味棄之可惜

個fd抽中到部，等緊佢答覆讓唔讓俾我

呢個就好似踢波咁，你 20 射 0 中，而家加時有球罰球，對面係利記，主射係港超前鋒

呢個比喻好妙，亦都同時好可悲

有冇人收到電話 但係未有email 唔知係咪打錯email

真
見人中幾飛

Lm睇人叫春

藍店 login Psn 抽都可以錯 email 都登記到 ？

唔知 但係個staff 話遲下會收到email 但係我仲未有

唔係無比機會你喎，你有無去努力爭取先？

90日延長保養服務

我諗除咗抽機抽中先可以正價買
識人開機鋪，都要加幾舊水先買到

我都係咁 今日中午有staff打黎 話遲下會有email但未收到

藍店係咪完左

比個希望你
8號前

罪大抽又係on99俾勁長時間支那人慢慢刷分身
俾晒LOGON好過, 罪大仲on9過人地唔係機鋪既賣機

兇澤最後兩抽留名
好驚又咩都冇

Loser留名

揮手

等下水圍爐取暖區

話唔定一月有大貨

我覺得幾舊水可接受
炒價如果穿6000我都可能照入

我一抽🤕

收到荃灣藍店email

congrat

岩岩收到？

係

突然有左希望

今日有冇收到電話？

冇

碟版喎真？冇留意得好貼

冇圖一律當9up

唉，未試過想買部遊戲機會咁困難

我都係，橫掂機會都係咁低，求撚其一飛算

可能仲派緊呢 大家check下email

恭喜巴打 睇嚟真係仲有希望

Check 到爛啦
Check到懷疑人生

岩岩收到email 抽到

又荃灣

邊間

留名等28號

寶琳

lm

我都係剛收到email 抽中

恭喜哂

仲係冇揮手區

+

其實今水都好少貨？

藍田冇email

我都係新都城個間

而家係咪得返沙田冇巴打中？

咁夜重收到

藍田+1

你都中左？

我覺得加埋咪 1000 盒？

+2

荃灣無🥲🥲

上面中左個幾位，恭喜曬

恭喜

坑口冇email

有冇人石門有收到EMAIL??
利申冇電話,冇EMAIL..博未出EMAIL 比個希望

終於，絕望

8號前 仲有嘅
我諗Sony每日Sd料俾藍店慢慢打

有無人中屯門

我mom左幾個po都未見

有冇人中藍田

x2

我等緊屯門

係, 10:52 分收到email抽中左

應該唔係，係一個list send 晒出去

一有人話荃灣派即刻望，無

又係乜撚都無

唔知一間藍店可以分到幾多部機

PlayStation Platinum Shop 好似係最後派採

SONY Online Store 同LOGON 出左結果未?

點解冇我份

⋯

坐左幾耐 你係咩空間 巴打
Logon派完 Sony派完 PlayStation 差唔多完

個個都話大貨

唔中啊 屌你老母個索尼

元氣空間

中左藍店派彩

其他幾間都係即抽第二日就派曬彩，係psn要寫8號前，會唔會係分幾次抽，唔同攞貨期

除咗恭喜我都無野講

似係要逐個打電話通知先寫8號，預鬆啲時間
冇諗過一日就打哂電話

諗緊其實抽係官方抽完俾list藍店，定其實係成張list俾藍店自己抽如果係後者就濕9囉……

唔會咁濕尻嘅
Email 都要Sony 系統Sd啦

我到底前世做咗咩連打機都要俾sony撚狗咁玩

誠哥得果100部
睇黎都冇乜機會

止一止痛先

希望到時可以同咁多位巴打一齊攞到機

Ps 10號晚12點準時玩到
Pc好似要第朝8點

咁樣話你知你會唔會重痛

2077反而延期到冇乜感覺 打算月尾部機送到黎玩左DS個D先
等之後2077出PS5更新先係PS5玩

中左籃店19號拎

岩岩收 EMAIL?

我部機FPS應該會高過PS4版嘅
唯有咁安慰自己

我想玩Demon's Souls呀屌你老母Sony

Yes

Tsuen wan

灣仔係咪完左

打電話去問，佢會答

希望中啦

利申:抽沙田未收到

屯門 +1

其實係 但咁等法唔知要等到幾時

我8號

屌 預購黎 19先拎貨 原來

沙田未有消息揮手🙋🏻‍♂️

沙田派左 見到有人網上中

應該冇啦，尋日3-4個巴打中188
每間藍店應該得5部機

屯門等緊

成日幫襯果個肥仔 都唔俾我中

其實係每間鋪頭都平均分配定係抽中左先派貨去鋪頭？

lm下年見

啱啱收到email中左數位版
有無人用碟版同我交換
19號拎機

想喊，冇一抽中。我諗豐澤都係收定皮先。真係想玩就抽唔到，屌佢老母啲炒狗就中，仆佢個街。

呢個鐘數收email

8號就會收到封email寫
多謝你參加抽獎
兇宅上

我有fd屯門中左喎
我自己就乜柒都無

有無人知拎機係咪要本人拎

Ban 機出沒

好驚收倒豐澤email

一秒打沉

12月5日 23:55
Btw 有無人肯同我交換

點會，抽唔到就唔通知啦

凶宅話抽唔到都通知

carousell 分分鐘係支那 ban 機嚟，唔好搏

抽籤結果將會於12月8日(星期二) 晚上9時前透過以下方式公佈結果:

• 於豐澤Facebook專頁公佈中籤名單

• 中籤的會員將會收到手機短訊SMS通知

• 沒有中籤的會員亦會收到電郵通知

而家就好似有啲見工feel，無 offer 就send 封 regret 比你

好多人貪平個幾百蚊

真係講極都唔聽

要平就一定係周街都有貨個時

唔問下自己點解咁好彩會執到平野

好彩就抽中機喇

公佈名單起碼唔使等

佢話6號23:59前消費過先有資格參加
比咗錢顯示訂單處理中 即係當有消費定未消費

唉咁無了 抽左屯門...

有冇人中Game Amazing（調景嶺） / Game Mandala（坑口）？

我屯門都冇

有冇黃金既巴打中左？

岩岩收到email沙田19號拎，光碟版，$6300 有意留TG

請過隔離炒價放機區

點解一部都中唔到

藍店staff話應該係sat sun sony 冇人send email

Psn個個點派法 收email?

係,應該派得7788了

中咗 屯門 藍店

咦？喂？

我今日有個miss call
係咪9255開頭？
求下你答係🥲

2TB

已有email 加電話

屋企好多嘢都用緊sony，就係ps5冇緣玩住
188應該已經收左皮

今日好似冇巴打中過灣仔Email/電話
Mola Mola下年見

讓機位巴打無左下文？

冇
新post好似唔見佢

是咪插埋m.2咋

Sony都未開放個function

咪就係會唔會開一批插左sony指定既m.2當2tb

如果咁真係2020 top1撚狗
屌有得簡一定會簡2tb

唔驚既，日後開放m.2槽咪唔可以畀人隨時加
2tb版如果只係幫你加左m.2，可能貴過自己去買

睇下佢加幾多
如果貴過就咁買docking+m2 嘅 咁就

尷尬

係邊度搵個網

保持距離 啲網好多時放啲placeholder出嚟搶fo
唔記得係咪又係playasia之前放過個switch pro listing出嚟

唉....求其係豐澤買隻手指
俾最後希望自己 豪俾佢42蚊

中左數位版 要唔要好？

仲要諗既唔要讓俾我

如果你唔係成日得閒衝出去買偷跑/唔會放二手
又唔會拎黎睇碟既
數位版一定係最好

豐澤幾時有結果？

8號....

係咪懶到咁

play asia就算鳩數啦
成日亂咁放野上去
唔講遠，講近嘅幾個月前放左隻機戰30周年作上去

2TB添喎
新機型喎升級版大容量PS5

那有email你老母

派哂啦
咩尻都唔中

應該是placeholder
reddit 都無這個消息

4000讓俾我丫

8號再上黎睇

唉好難控制自己
成日想上黎mon住

從來沒我份

呢排成日check email

日日上嚟mon住仲有無派彩
我想買份生日禮物比自己姐
屌你老母個索尼

老西都要唔要大把人要

幾嚿唔係問題 係唔想益班炒狗

好多時都係得個mon字

唔係好多時 係每分每秒都得個mon字

有機主TG group未

我已經痴左線

發夢發到搶到ps5

宜家買炒要唔要6.5k?

今日有fd係谷報喜訊

差唔多咁上下

好想聖誕打機

仲有無我就黎痴線

眼紅

數位版而家仲炒幾錢

文昌巴齊齊開心

Good job 真朋友

咁這d是真兄弟

可以2020年玩demon souls

明明已經冇晒消息
但係都走咗上黎睇一睇

會唔會驚太難玩

就是太難先有挑戰
先前30fps好頭暈

中咗Sony抽籤個個

仲未派完咩

個個都中 係我唔中
公平咩

大家咁話

半夜收電郵中數位

認真想睇下有無人想收，請出價

過隔離啦

digital版真係好尷尬
我同我啲friend都想要碟版

希望誠哥唔好玩鳩我

半夜都有email 點解我無

問過相熟間藍店
抽唔中
已完全死心等誠哥救贖

每朝早一起身，唉又無

炒狗死開啦

$3180

3200

如果我去csl續約拎機係咪好傻我驚我等埋豐澤先去連CSL都冇機

$3200

csl 份約計埋仲貴

唔開tg gp啦
又變小圈子討論

我本身用緊csl316$plan

有錢人

要機續喇

續約就當然無所謂
特登上台就咪搞

冇機點討論啊

有frd做log on
佢話少貨過豐澤

抽機囉

唔係話要續個7xx既5g plan先有咩
咁續仲貴過你即刻去買部炒機

2800收你部二手機。

凶宅講明200

仲少過logon

又抽唔中

兇宅冇得自己揀

有咩可能，豐澤得200，Logon剩係連登都好多人中

Logon得150-180

中左唔要比我打2K

嗰啲係天選之人

睇inv#唔止啦

連登都中五六十部

logon剩係連登我望到既都起碼有150個中
會唔會全港d機去曬連登度

4000
當車馬費

個frd做logon
冇理由唔信佢

logon 每間鋪150-180就差唔多

雖然我都無得中

Logon都有分職位嘅 我班fd 都係中logon 其餘全部唔中

咪係囉, 呢到成班人係到中
啲invoice又出到成千number

都係我無得中

之後問就話5G plan,一陣落去問下先

之前*

其實買水貨除咗保養仲有冇其他問題

佢做活動推廣

第一水機....無保養好似唔是幾好

水貨咪又係人地地方既行貨
其實有問題既話都係部機/OS既問題
唔會話水貨特別易死機,hang機等等
最多都係散熱器唔同款姐

係真係死機就total lost 寄返去整就麻煩d

如果少過fortress 咁inv# 最後係check digit 得200部內

終於抽中

岩岩收？

我信得咁少貨，同事朋友親戚冇一個中

森林買咪唔會

我no. 4xx 唔通係random

上水有藍店㗎咩

原來尋日收到屯門藍店email

但19號先拎機，我應該等唔切玩緊pc 版cyberpunk

灣仔有曬email?

排~$4000

最後數字係假number 你係排四十幾

有無巴絲坑口收到電話/email?

荃灣藍店好似琴晚開咗

哇 800蚊車馬費

坑口係game mandela? 係嘅話carousell 見到

咁似乎皮已收，等下年再抽。

4100 排

信和抽曬了？

咁個巴打都要請半日假同我拎既

我都想知地下個間出咗未

只要大家堅持唔買炒狗機
14號就會有批機放番出黎抽多次
是咪咁講

我有幻想過，今晚Sony sms 過了11點59分後仲有後補機會send多次sms

堅

堅持啦，大不了咪下年再抽，最開心係睇到啲炒狗炒燶哂。

無人知,尋晚8點都話派曬
點知深夜12點同零晨2點又有人收到email
仲有人好似今朝先收到

應該出咗啦

你真係抵得諗不過我知無論我講咩好你都一定話我錯 放棄

罪大又唔公佈邊間抽咗邊間未抽

琴晚收到 但無留意
咁啱琴日差唔多時間買咗隻game 以為係receipt 差啲delete咗封email
今日再禁入去mailbox先睇到

總係有班人好撚鍾意開group搞個小圈子入面嘅小圈子
好似叫佢上po講野會死咁

索尼：8號前慢慢等

$800 合理嘅 人地放又驚你拎去炒 邊有咁多原價放俾三唔識七嘅人

最簡單，同當日logon賣其他野出單係排同一條隊

傻豬 想炒嘅 +800收
再加多1000蚊放出去都放得啦

一黎佢又黎錯地方
二黎19號起拎機 唔通19號打後一個假都無得放？

好想早啲死心

原價放真係車錢都蝕埋比你
我覺得佢好彩咪比車馬費同請巴打食餐飯咁囉
再多我都覺得係炒了

都唔知點解咁多人抽到又唔想要

我一定唔係炒狗
除定褲等緊PS5 2K

仲有冇人抽左唔想要

有心嘅咪就人地屯門拎囉
你自己都知再多=炒
咁你又講加800蚊
其實你知唔知自己想點

特別係digital版

唔想要但又抽

因為唔是真用家囉,但凡有水位既野都一定有人炒架啦

似係你理解能力有問題

點解全唔想要digital版
我淨係想要digital 唔想要碟版

實有歐洲人
本黎想一部自用點知抽到n部返黎,咁抵你賺既

想玩嘅非洲人就入幾飛都冇用

佢地玩碟版多
同埋單機game爆完又可以放返出去嘛
我每年浮係玩一兩隻game
呢幾年都無用過碟

我明 $800 係合理利潤 無理由一蚊都唔答謝下人咁囉

上個post你同我講如果同一個人抽到兩部機
一部自己用 一部拎黎唔係原價放
就唔叫炒狗架可？

如果800蚊就唔好喺到問啦 依到唔係炒賣區 睇清楚

我咪話比返幾舊水佢同車馬費 /食餐飯
你揸緊信念等中獎算啦

放返出去賺到幾多
同fd夾game咪慳得仲多
自從同fd夾game之後好幾年冇買過碟

你又啱

有心炒就拎去carousell個d賣 5 6000蚊都多數有人接
無心炒咪請食餐飯囉
我覺得唔洗計到咁足既

眼見咁多位巴打仲有email收
我就不停refresh

你件柒頭真係柒到我忍唔住屌鳩你
食餐飯同搭程車都比800蚊
你唔索性請人去打羽毛球？

係呀我依家渣緊信念等部機運到唔同又同你講咩69

搭程車同食餐飯800蚊好貴?

不要再說了

800食咩飯 搭咩車咁貴呀心諗
800蚊Buffet加 uber都有找啦
人地有心放你加一一二百都濟啦
佢問得出自己講價錢根本就想有肉食

原來食開垃圾
唔怪之得覺得比多800蚊請食飯咁嬲

普通自助餐都5舊水
的士來回幾舊水

同意佢要人開價都係炒狗，不過樓上想加幾錢就由佢啦，反正條炒狗都唔會肯放原價+$800

所以佢要再多d既炒狗我都唔會理佢

文中嘅一兩百蚊有指緊食餐飯咩
你logic係咪有問題

800食咩飯 搭咩車咁貴呀心諗
800蚊Buffet加 uber都有找啦

陰功

唯有打住ps4個2k 慢慢等下

你餐餐有錢食嘅 就第一水食炒啦
戇尻 講到自己咁有錢又唔食炒

我想打ps5啊

人地上個post +2000同人收

不嬲唔係錢問題
係唔益炒狗
不過你多一蚊都當炒狗無計

+2000收 = 好似無咁炒狗feel

自己講完會唔會比自己笑到梗親？

哎呀 岩岩貼左你+2000收張圖出黎
會唔會自打緊嘴巴

有抽中多部先同佢收啊
你理解能力加油下

個前題咪佢歐洲中多左部囉

豐澤登記完是咪無email確認
好不安

大把人抽到兩部啦 咁想收自己去炒賣區囉67

你理解能力唔好好心就好屈人啦
拎撚住你$2800蚊睇下有冇中文班補幾堂啦

睇你咁非黑即白理解能力又有問題好難溝通
你慢慢發癲啦

柒左就認啦
圖都有埋 無咁炒狗feel ah ma

淨係識斷章取義
巧威威

你咪+2000 +800喺到收囉
我就無機嘅 你咪慢慢窒我無機

我咪話唔想益炒狗
我想益十一月尾買左啦

佢平時應該餐餐都800蚊起跳

自己出個deal +2000蚊收
但唔想益炒狗
今日禮拜日 趁大家放假喺到賣笑？

但呢到好多人中logon

唔係有巴打義海放俾你？

咁有巴打咁岩中多左部可以自用＋賣部比我
益下巴打有咩所謂
同抽得一部都拎去賣6 7000差好遠

不過同你價值觀差太遠由佢啦你開心就好

邊會有可能，而家啲人中兩部，都放一部去炒。
後補機會好微

如果真玩家私讓我覺得+$1000內車馬費都合理
唔通真係+$30食個tea咩
我都有叫friend幫我抽
抽中嘅話比返幾舊水佢食個tea

但係我屌你老母Sony全撚部都唔中

冇 check返自己易賞錢有冇分緊要啲

我地依到好多人派彩之前都講左如果抽到第二部
會原價益比同路人

可能你岩岩新加入 又鐘意派錢 中文又叻 大家真係傾唔埋

唔好咁多幻想喇

而家得返誠哥
但係好多人唔中都加注
淨係哩個post都唔止有100注

係咪訂單處理中未有分就冇份抽

都係嗰句 睇清楚你覆緊邊個post先
諗清楚點解依到啲人多過嗰邊先

車馬費呢樣真係人人唔同睇法
當我份人市懀，我覺得$500就差唔多

佢要拎咗貨先計分
如果我8號前未拎貨會唔會冇咗個資格

咁巴打開心我又開心 小小錢洗得值啦
咁佢都係好彩中兩部嘛
豐澤兩飛都中都會原價放呢到

仆街 我8號先到貨

搭程車都有一千蚊
不如索性叫食炒 係咪叫車馬費等自己個心無咁唔舒服

如果我豐澤兩飛都中*

不過我知仲難撚過中六合彩

應該係啦 所以我都留返48個鐘俾佢update

咁你就咪撚加兩千蚊收做壞規矩啦屌你老母
自己講到放原價 收人又加兩千蚊

仲要8號拎貨
9號先比分
兩次買豐澤online store 都係遲一日先比分

渣渣林出去買野啦

我尋日有睇過最平係洗手液我當買抽獎卷開左兩個acc抽

我秒秒鐘都mon緊哩個post
我覆緊邊個好清楚

鍾意可以原價放
塞少少錢當tips/車馬費都合理

大家都想有機打
無謂喺度嘈啦
我相信喺得哩度嘅都唔係炒狗黎嘅
除咗一有人話放即刻衝出黎果啲生面口

我認衰仔
尋日個信念唔夠

豐澤應該係咁多個最難中，求其買啲野就有資格

所以我地更加要致力啲搵肉食嘅人
同埋餵肉食嗰啲人
特別係嗰啲塞兩千蚊都認為自己係合理嗰啲人

請飲茶都合理，但如果 +幾千，咁同炒係無分別

真
所以$0又好, $500又好, $1000又好, $2000又好
個個人唔同睇法冇話邊個啱定錯

好小事姐
唔洗嘈既
800蚊車馬費實係闊綽既
但未至於好過火
咪當大家開心

利伸比唔出

電器舖賣洗手液

只係食咗個平少少嘅炒價
佢一個轉手賺1500

我隻2K放左係面前成個月
好後悔無去排PS5

你明我屌緊你咩咪得
想比肉食嘅去炒賣區 咁多人放
你800-2000蚊budget 你咪搵人傾到岩

認同，心意既野冇得量化，不過唔應該將自己既價值觀強加落人到

都係睇見Sony sms幻想一下

巴打頂住
信念呀!

認同 請

PS5炒賣及報價區 眼紅者勿入(3) 等 27/11 抽籤繼續炒

事實2000車馬已經同隔離炒狗價差無幾
你估真係7000一部咁好賣咩
有幾個user name見到由post1放到依家仲放緊
真係手持咁多貨定賣唔出，大家自己諗

尋日見住佢加2000蚊收
今日又話加800蚊
血管都就黎比佢激爆幾條
大家要記住依個post係幫緊同路人
好似文昌咁

因為諗住呢到無炒狗個車緊費鬆手左
講真請no pay 仲貴過食炒
但真係唔想益d炒狗

SH到2021

無炒狗？見一隻請一隻叫佢地死埋炒狗post咋

依到大家都想儘量原價放到比人
咁你認為人地係咪真係咁重視錢
要錢一早放啦 重洗上黎益人

我諗佢都係心急想打機先開大咗個數
喺哩度而乜鳩都冇
而見倒人人中logon藍店大貨
心裡的確係有啲壓力

等都等咗成個月唔差在等埋下一輪
利申：等緊

真係好講運平常心會好啲
第三水之前搵多啲人幫手
同埋依到好多人中左 下次都會幫手抽

事實我係陪隊抽都俾你地搞到緊張埋一份

見個個都中自己都唔中是試過，所以我都明白果位巴打的心情....
真係睇住自己點解九月無出黎，之後個個都抽到但自己實力未能抽到就覺得好慘

總之就真玩家good luck
Sony我屌你老母
炒狗開機燒底板

我明呀 aeon嗰轉我咁多飛都唔中
藍店重要屋企附近有兩間

真係好緊張，對上一次咁緊張mon住連登已經是日亞口罩搶購post
果陣一日都是訓四個鐘，今次睇住這個post，有時半夜一訓醒都睇下sms有無消息都好緊張

落去買左2件清貨價既野
50蚊左右分2張單

希望你下次都中
等緊派完之後第三水開訂

他怎麼巴 你都好慘
你有無走去藍店問下你重複psn中唔中？

都係嗰句
平常心最緊要

多謝祝褔

我都想
但係易說難辦

雖然由我把口講真係可能好諷刺
不過Ps5又真係未洗急住搶嘅
平常心啦

希望夏日巴打仲有未開的都中

諗諗下有機打2k
排online mode都可能搵唔到人打

早兩日買咗條iphone線 今日到貨唔知趕唔趕得切update個分

尋日好似有人得出結論係講重複係唔計

應該是今晚1159前有購物就有資格

Next gen 多人遊戲真係未必隻隻server共用
我自己都只係玩緊PS4嘅多人game

比啲信心自己，做到嘅
我都全炒

是，我都覺得重複無希望
不過叫做你近藍店，去問下d 店員應該好人答你掛

真係冇抽獎運，乜撚都唔中

昨日達哥好似話fifa21 ps5同ps4是唔同連線server

齒輪兄，希望你餘下的派彩也順利

除非係想玩重制版demon soul
如果唔係根本唔需要狗衝

利申：玩緊

Fifa有玩開 要等機到先試到
但apex就同一個server

你就好 已經可以玩demon souls

無啦啦做乜嘈交，上面飛晒無睇

炒狗算把啦

都好 一陣問下先

2k 個service 真係唔知講咩好 lag左成個幾星期

Fifa proclub同fut都係分開server 個物理唔同左

飛哂都ok
算係無聊野黎

文昌咁你依家叫唔叫做有機

你咁講完 我即刻唔想玩ps4版

無抽豐澤，呢一輪已經完左

冇tg你？
洗咩係度搵

誠哥比個面想要數位版

搵人開定記招

Ps3年代已經玩完

CSL要600$plan有機我都係跳樓算

唔係話唔知幾時先有貨咩

Xbox post有人咁分析

為返就嗎$500一個月到
扣返機價$3880/24=$160
即喺$340一個月
包左5G 100M
Netflix 4K Ultimate account 1個
HBO2GO
NOW e basic
24個月 Game Pass Ultimate
個手制佢其實俾返相同價值嘅club point我
Netflix又賣返3個User出去，即喺圍返$300一個月有晒上面既野
抵唔抵？我就覺得幾抵喇。最緊要喺睇你有無錢。

有貨係度

我去CSL 完全問唔到呢個offer

有無巴打有多部碟版可以原價多1000讓比我做生日禮物
可以唔要盒

無
完

個個都係炒狗得你真玩家？

岩岩問倒既offer

最後希望
誠哥2飛

月底咁多貨，呢個價你到時去搵炒狗買啦

係咪要出新number

5G 100mb ?

比起Demon Souls 我更想有機後玩呢隻

CSL 4G都成日收唔到5G可能仲衰
不了

5G plan 每月可以用100MB 之後就變公平慢速128

係咪秋風？
之前見佢玩膠
唔知佢係咪認真想放俾你

唔係，但唔可以續約要轉台

屌笑到噴水
咁咪兩秒就爆data

係，我都有懷疑

你唔好咁啦100GB呀

叫春抽中 理撚佢賣比旁個咩
應該由頭到尾冇tg佢
唔係唔洗連登搵

人心難測
呢度仲要係連登

我以為csl真係咁搵笨

有ps4版

秋風之前未有result之前就嗌收到sms,email etc

我琴日問完用費係七百中

咁比著係我，抽中都會同對方講返聲嘅

我都記得係

唔撚益炒狗
寧願益抽多一部嘅巴打

我諗會爆左Astro's Playroom先 見啲人講到咁好玩

正常
所以一早叫人唔好係度買賣
仲要係有炒價既野

搵親戚朋友同事佢仆街都叫買個教訓
當識少個

Astro's Playroom玩佢點sell隻手掣同Playstation彩蛋都好正

應該幾好玩
果陣小小大星球白金咗

文昌留tg
Tg都冇搵
知咩事啦

同埋呢隻係咪有得online coop 同人夾嚟玩下都好

真好我都好想有機過聖誕

抽中都講到隱晦

X9000h終於有4k120

有無試下120FPS是否好正?

有咩game有4k120？

All PS5 Games Running at 120 Frames-Per-Second
Below is a list of all PS5 games running at 120 frames-per-second. Please note that some of these games may not default to 120 frames-per-second, and may simply include an option for high performance. We'll be updating this page regularly as more 120 frames-per-second games are announced.

Borderlands 3 (PS5)
Call of Duty: Black Ops Cold War (PS5)
Destiny 2 (PS5)
Devil May Cry 5: Special Edition (PS5)
DIRT 5 (PS5)
Monster Boy and the Cursed Kingdom (PS5)
The Nioh Collection (PS5)
Tom Clancy's Rainbow Six: Siege (PS5)

屙埋個屎陣間出去試吓r6

佢直接係度講咪得
佢好似好心急搵唔到你咁

想問一問豐澤係咪落鋪是旦買啲野就得？買果時同返佢講ac

ys
開app比qr code佢

恭喜文昌巴

我係apps到比佢scan儲分
應該除左itunes card ps store card個d 其他都得
去到問staff

Thanks,一陣捉女朋友去是旦買啲野，自己ac已買

有D清貨價既野幾十蚊有交易

得200部，重要100 digital

大埔收晒？

留名排digital

無得揀，佢幫你揀

排呢到唔要既digital

記得係豐澤自己寫，登記個時佢d細字

想問豐澤顯示處理中即是無資格抽?

Digital都要啦其實自問都係同fd夾game多，屋企得2隻碟

到時真係就算有機都單機
其他friend都玩緊ps4

是次活動將隨機抽出200位合資格會員購買PS5遊戲主機數位版及非數位版 各100部。

搵到了

係 但得番廿幾日 我聽完巴打咁講都無心機玩

係呀 佢個比例係一樣 笑死

你老母做雞收開幾多我加一百

間間唔同
我屋企附近嗰見好老實咁同我講叫我唔好join住，等其他地方嘅下輪抽籤

個個抽唔到都去豐澤， 即係又幾萬個人搶200部機

120 FPS諗起都扯扯哋

文昌太易估了

抽倒就唔洗去豐澤搶啦

恭喜巴打

是，因為估計會有好多人message，所以要先交代好
你好聰明

我真係恭喜你阿

如果凶宅中我都會義海放

入嚟報一報數，仲有邊位巴打係咪中？

過嚟揮下手吖

即刻買番部hdmi 2.1電視先

如果係，我排定先

希望大家都中

上個message 一講有人放，立即超多人reply，所以要小心處理
加埋應該是先同人交代好

都是2020年最後幾日先開始玩

謝謝

thx

謝，希望你都中碟/數位

謝謝，希望你最後凶宅都中

文昌弓起

多謝大肥貓

700幾唔限都唔抵啦
5g依家有乜用?就係極速dl片睇片
手機暫時都係極限係1080p度
呢樣野用4g睇都唔會點lag
又唔會真係有好多日日係街度dl幾gb片黎睇

多謝向井巴

多謝多謝

過d運比我
等我誠哥一抽入魂

5g係好咗嘅

我抽中都會義海俾大家

追完post,恭喜文昌巴,齊齊有機打
吸塵機88啦

sorry 應該是100GB

真玩家恭喜晒

巴打都好好運 今日大家都係身邊人幫手中

我部電視得60hz

我都想做文昌

我就繼續玩ps4過年

恭喜文昌巴，有無諗定換邊部4k120電視

唔中嘅巴打們
我哋一齊圍爐打飛機過聖誕罷啦

一機難求 搵唔到人一齊玩嫁啦

反正出貴plan真係寧願等下
5g暫時都係吹大左

誠哥比個面

要數位版

但有巴打講過佢唔係行足120hz
電視機post啲巴打講好似

大家都無邊隻3000左右電視推介下
40吋43吋4K 60都得，打算房掛牆

多謝夏日巴，希望你都可以快D中

好

無，都是玩住60FPS已經夠
我之前玩30FPS已經要食止暈丸黎玩

玩住對馬格下劍先

食藥打機咁博

白金完玩咗次online mode就已經唔想再開

文昌抽到啦？

下

果陣打bb真係得30fps越打越暈

又快，但得30fps，身體未識認時好似坐船咁暈船浪

wow文昌 尾注中 恭喜唒
一齊做機主

恭喜晒

承你貴言

係
其實穩60FPS已經好好

打伊代真係令我諗返起n年前wow拓荒個年代
wow都話有得打完boss下次繼續
伊代無

睇下玩咩
4k 30fps光追

頂住
向炒價說不

頂住呀 買完之後到第時供應充足
諗番起就會好傻

個人追求FPS多啲
之後光追
我眼殘1080p同4K覺得差唔多

隨時2022先正常

咁講
如果你真係急玩成咁既
咁你依家應該都已經食炒玩緊
依家都未食炒去買既證明其實都唔係咁急
咁就唔好益炒家啦

其實係大陸無行機先係咁者，就好似當年 iphone 6 咁

打緊demon souls應該無時間睇光追

就算唔計支那冇行機，全球貨量都唔夠啦

今日先同個藍店 staff 吹開水，每間鋪頭有 at least 100 部機，即係今水淨係藍店都有 2000 部，其實都幾多下

但係仍然冇我份

咪又係唔中

如果真係想食炒，我一早買左啦
PS4 Pro 個陣我都食左炒，但冇炒得咁勁丫嘛

我都係，唔中藍店，其他都當唔會中

佛系抽機
義海價錢

起碼有一半去左炒狗到

咁樂觀？

真心屌出嚟

乞一部都咁難

這個網寄link好慢下

恭喜文昌巴有機

想問信和藍店係咪派哂彩

你當有 1000 部，我諗有 900 部都拎去炒

石門有冇人收過email

都冇份

咁其實淨logon有二千部又唔多合理

咁又點 咪又係唔撚中 屌佢老母

恭喜啊～～

同問

8號冇咪派晒囉

講得好

買大派機 機會 夾埋 6000-8000部 都唔撚中

有咩好講

因為好多普通用家忍唔住變埋做炒狗

有冇人知AEON幾多號派貨

aeon 8中0
logon 7中0
藍店 7中0
sony 3中0
誠哥仲要得一飛
大貨?...大閪咩

有6000部上左大陸

聽日又要打去LOGON CONFIRM下收唔收到我既錢

我諗起我aeon係你所有加埋總和有突 都唔中

希望你唔洗2022

PlayStation Platinum Shop係咪派左彩？

希望28號有機打啦 明明佢地SYSTEM出錯 無補償仲要分分鐘延後送貨

係，留意Email

如果18/12 大陸出行機都係流料嘅話，我諗真係炒到過農曆新年

我反而想知有冇人係30同31

上次有條女直播爆響口 依家sony唔比佢講

你係咪都係叫你銀行過數

吸引巴 不如一槍打撚死我

係呀 星期六9點收到Email

係度叫苦都無用，抽籤已經係相對公平㗎啦
唯有等下次囉

下 咁無啦⋯⋯
咩希望都無lu

誰都只得那雙手 pS5亦難任你擁有

要擁有必先懂失去怎接受
曾沿著雪路浪遊

為何為好事淚流 誰能憑愛意要PS5私有

豐澤淨係落左單未取貨當唔當消費左

4k其實55"以上先睇得出

我連PS5都冇

咪搞笑啦
27吋mon都睇到4k仔細好多

有付款記錄應該得掛
我都係今日先禁制
見到樓上有d仆街係度鳩up話要個咩易賞錢分都傻傻地
人地無講就咪撚亂鳩咁講黎fake人啦
「提提你 ~ 每位會員都要在登記活動完結前 (12月6日或之前)，曾經到豐澤網店或任何一間門市作至少一次消費 (沒有金額限制)，才合資格參與是次抽籤！」

可能入面啲人炒埋一份，講左影響炒價

係囉 算啦 抽到就知係咪你

條女嗰次有講幾時出同埋價位（佢講左digital版）
無記錯都係講12月尾 無講到咁details

要買65”tv先

取貨後會有會員積分，已訂單會寫已完成
未取貨就冇積分，訂單會寫處理中
所以唔知豐澤會點計

文昌巴都上岸

恭喜曬

唉諗諗下凶宅都凶多吉少

有位真好 依幾日應該屌部55算

同問 只知email寫12月中

65吋真係好，個電視好大

藍店有 2000 件貨，唔中嘅話真係等下輪
只希望下輪會篩走返上次中獎嘅人吧

仲有下輪咩

我物色緊價廉物美嘅4k projector
依家用緊嗰部行1080，投150吋有啲矇

所以sony 一家統籌賣咪好

咁多間一齊賣只會益炒家

下年應該有嘅

加埋soundbar 我想射
利申唔擺soundbar

唔熟依啲行情 不過150吋

部1080 150" 效果點

價錢如何

小春子
這個可能要去post柒六討論睇下

4K vR都睇得出啦

你地部 PS5 會唔會再加nvme ssd

買咗成六、七年，係入門級投影機，當時好似買8千

Support先啦

你電視係邊款？我睇岩左q70t 應該過幾日order

珍

諗住一support即加

之前美森三叔2TB 2000蚊都唔駛無買到

不過算啦唔好話support

依加連機都未有

PCIE4.0呀Ching

PS5 support 4.0?

我狗衝左E隻
不過睇返佢唔上散熱器run緊個溫度好高
加散熱又怕高得濟

65吋要相隔幾遠先好？

好似果陣抽錯左digital
攪到唔知去唔去比錢好

12呎左右

On9

請教一下機主們
我得隻mon,DAC光纖
以前PS4就輕鬆光纖audio out,
宜家新機應該點駁

唔好嘥，我要

呢到大把人要啦

巴你本身有冇soundbar

加車馬費都冇問題

Support

真係要用光纖既買聲畫分離器

諗諗下真係谷鳩氣，d炒狗可以抽完再抽
唔中都無所謂，佢地可以中完再中

有

我都係本身用緊光纖插 又係唔知點搞好

本身都想買你依部 但over budget左
依家諗緊q80t定q70t好

咁即係炒狗都有機會再抽，咁先唔公平喎

優條撚咩

佢唔會限係開幾多個新Psn acc ,

又唔係Psn+ 先抽得

有email 就玩得

食撚屎喇 Sony

佢敢唔敢唔公開接受入飛
直接用未中個pool再抽

真係有優先list就好喇，除左兇宅冇抽，全部都唔中

今次抽到既有晒資料
下次又俾再抽抵屌到Sony仆街啦
今次抽到既psn同電話號碼下次作廢

炒狗：ok 開過新

無用

到時真用家少左，炒家依然無限分身入飛

起碼都block走一堆先
然後登記時間咪撚咁耐俾人係咁開ac
最理想都係排隊

其實係我當防到sony
但防到logon咩

罪大一係要有psn+ 先入得場

炒狗已經收得皮

好過乜都唔做，下次全部又繼續

限1年以上psn+就block到人開新ac

比次機會呀誠哥

最理想係ps+

明知呢樣Sony肯定唔會做
會block走埋新玩家

做唔到就等炒狗無限入飛

Block今次抽到真係唯一可能
起碼block到，少好過無

無時限會唔會好啲
要求有+就得

可能一個ip限左數，無講出黎姐

下轉應該未入又the club fortress logon aeon

不如全部貨藍店做哂先啦

一係對ID, 好似iPhone 咁

Block今次係常識
做唔到就真係弱智

「未必有」

佢地個所謂抽籤都可能係入晒啲資料落 excel 然後求𨳊其揀

咪ff 啦
有人一間中幾個

Sony難講弱智唔係第一日既事

炒狗：咁我咪用新 email 同新電話再抽囉

炒狗到底點搞咁多電話
唔洗成本架咩？

咁都多普通玩家想賺既唔賺卡自用咁

抽波鞋 抽足球場 乜尻都用嘛

大陸一張sms太空卡幾蚊姐，買幾千張，中一次都回返晒啦

搶iphone 班人仲用埋貓池
一部機入好多卡

人地職業係做炒狗，佢地實有方法

鴨記幾三十蚊一張卡
我識人個時抽波鞋有100個email 100個電話

一單回本有賺
點解唔搞

好想快d高速loading

要香港電話架喎

100個就3000啦喎
有賺咩

2077

中一部放回本啦
100個可能都中幾部

有d波鞋一對都唔止

男裝女裝分開抽喎 唔止香港仲有外國
一對賺千零 個時個個月出一兩對
同一組號碼可以返用

炒狗真係好撚醜惡

至快都要19號，有排等

人地職業真係吹佢唔脹
有domain 既中意有幾多個email 都得

至快都要29號，有有排等

有得等好過無得等

炒機嗰邊都開始多人放

各大平台都多啦 中左都咁話 想多d玩家呀

炒賣呢個職業香港人真係好叻，係外國都有炒，但始終無香港炒狗咁有系統性同純熟

pin嘅resource好似都截曬
想問下下round邊度可以抽？

應該要下年聖誕送

抽中呢水都未必聖誕節之前拎到

你要當聖誕禮物丫嘛
今年送唔到咪要下年

炒iphone果時成個office後面一眼望落去全世界都蘋果個網

個陣啲價跌得好快，兩部iphone 都一齊放都係比原價高廿蚊

只要唔穿原價，d人都會買黎放

有冇巴收到新都城電話/email
係咪已經冇機會了

我估下年3 4月啦，到時應該搶到嘅..

尋晚收到

信和係咪皮已收

應該全部都皮已收
早啲絕望唔洗諗住

仲有希望
8號

好漫長嘅等待

附近冇凶宅，冇入飛

會㗎咩

我已經放棄左

好似差屯門未有消息

開左啦

已經預左唔會中

佢話8號前出

我見carousell 有人放緊屯門單

我都係等下輪抽籤

放棄ed 轉砌pc

同荃灣老闆傾過，話下輪可能已經係要等現貨

即係門市買？

其實是撚但啦，而家啲機都唔係拎嚟玩，係拎嚟炒，psn 有九成九嘅 friend 全部都唔中

Psn 係未已經派哂彩？

昨晚收到SONY Email, 今日收到新都間藍店send whatsapp 講中左同點樣預購

到時現貨啲鋪頭都會自己拎嚟炒一輪先啦，炒唔起先輪到我地買

未收到email 但收到藍店打黎話中左

幾時收到電話？

大陸一日唔出行，個價都係會炒落去，我希望部 ps4 唔好咁快死就得

到依家仲未收到email 係咪啫係冇機

今日晏就

派晒啦

中左兩部？可以放部俾我嗎？

有冇打算放

睇黎未派晒

放棄了。繼續玩PS4Pro。😭

無晒心機
希望sony到下次有大貨先好再落廣告
上個網都狂出ps5廣告把撚

有冇人想要Digital 版 我加錢換返光碟版

唔想要又抽？

我用碟版錢要你部digital

唔通仲有一絲希望

邊間藍店？

3部
重要set做public
你真係玩埋我嗰份

已經叫做好過hk01在1127得一部

揀撚錯左

Psn係咪派哂

完啦
俾埋自己今日假希望

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

睇埋豐澤就收皮了

聽日派彩.....我希望係買左野就計
因為未攞貨 訂單未成功

昨日再send 個whatsapp 彼我到時點預購

買部機都咁難

仲係處理中

佢叫左我拎貨我都未去拎

最後希望

中咗長洲都去拎啦

係香港想買既野都會俾唔想買既人用黎賺錢

iPhone 原價+1蚊 都有人要賺

信用卡積分回贈

如果你唔驚既
其實呢到買+寄埋HK
埋單DISK版都唔洗5K

食炒價已經傻
食水貨炒價更傻

日本代購網？

你當係日本CAROUSELL

荃灣派獎未？

知道，又學到野

派哂啦

應該原價+1500 Carousell 好多人都買

6000幾都大把收機佬收啦

無啦收機佬成手蟹啦

而家好似冇靈魂嘅驅殼咁
明知上黎冇update睇都要mon住

教練，我想打機

放鬆啲啦

樂觀D諗而家都係無乜PS5 GAME, 玩住PS4先

平常心

有冇人知抽中咗信和藍店有啲咩要帶？
收到email未有電話

唯有希望呢到有巴打中左digital 唔想要

等緊FD子PAYMENT完既消息

抽唔到機揮手
千祈唔好益炒狗啊

舉高隻手

腳仔巴

早晨咁多位再揮埋手

再問

去硬件台個電視po，大把巴打答到你

呢個plan 點睇
已包ps5 機價

信和係咪派哂彩？

預繳7580 on9先買
食炒算啦 呢個價

仲on9過益炒狗
等正價買啦

CSL好似代理到一月, 想知佢清唔晒D機咁點

一月後攞唔到貨姐
可以繼續賣嘅

炒價夠買多部XSS玩下

藍店whatsapp 左我話要印埋sony 封email + 身份證+登記的手機號碼+現金full pay

身分證都要影？

CSL 應該是無現貨，只是有人要貨佢先至同sony 去要貨

係買都係加少少錢買XSX啦，買部電子垃圾返去做乜

對xbox一早已經死咗心
唯一吸引到我係佢以前隻gear of war

我個間都係要印封email

爛撚左啦，第4集打機械人on99

我淨係記得有把叫太陽槍
對住隻怪射就會有條光柱
隻怪就GG

但game pass好似好吸引

荃灣店冇講要印EMAIL出黎

哂年代仲要HARDCOPY,個店主廢過廢老?

係雷神之槌

Sorry 我雙修

睇下個pass有咩game先，全部舊game我就冇乜興趣，新出既game咪又係要俾錢買

黎明之鎚呀

呀係 不過有機都無心機打gears5 玩緊其他

Xbox Studio嘅game一出就直接入xgp
但第一年好似無xbox studio出到game，halo唔知延到幾時

買唔到機

連PS5 POST都變埋討論XBOX

其實Xbox都買唔到

係呀，見班叉粉淨係可以吹奏幾年前隻gear5同forza就知食得屎

聽日豐澤派彩就熱鬧架啦

熱鬧 x
哭喪 o

唔知有冇機會今日出結果

抽唔到既巴打都唔洗灰心，下個月9成又有得抽

一言驚醒洛克人

又唔好咁講 四百幾一年 玩下d滄海遺珠都有d風味

你叫我俾錢一定唔會買嘅game

雷神之槌係halo 斯巴達套甲

叫春

一訓醒

又係乜撚都無

你唔print email當 hardcopy evidence 證明係你攞機，錦當場印你身分證囉

鋪頭無野係手證明自己無亂9派貨，點保障自己，轉頭你走個白鴿轉黎白撞，口同鼻拗

之前入英馬貨同日馬既巴打有冇消息?

UK 我冇留意開
但JP 多數星期3 0900會緊急返貨

頭幾年有優惠就話平
之後就算唔用ULTIMATE 每年都差唔多成千銀

係 正價我唔會join

Psn 打哂電話又唔講

佢都當真玩家無到啦，唔會望佢通知抽唔中

點講
Fb開post講？
比人圍屌咩

月尾到機
有冇咩game必玩
呢隻有冇巴打玩緊

買買埋埋都唔少錢 都無機玩

是咪果d 廢老要番咁多張hardcopy email 黎對數？

Sorry錯手禁左

應該明日準時已經好好

唔通是sony要收番藍店咁多張email紙，黎證明藍店無炒機？

睇電視post #1

豐澤點樣宣布?

藍店派彩派曬未？

pin撚左link
條link咪寫左囉
伸手前自己睇下啦屌那星

幫手推下post 姐

終於到我中 sony啱啱仲有send sms

可能sony 仲未sd 曬sms

勁

真係生命滿希望

玩緊

係地圖難睇D之外

我覺得幾好玩

gear of war同halo狗也不屌
但ps有咩車game可以好玩過forza

成世都冇抽獎運， 好想要啊

一日要貼幾十次

咪又係一堆人中唔到

包括我

手制係咪都有haptic

好羨慕

又同班炒狗抽過

無時間日子，一律當回帶
無期望就無失望

我見到都係即刻check email

唔好放棄

玩個陣手制係有D特別野
但唔識形容

我放棄左今轉㗎啦，ps4 都就嚟壞，我諗過多兩個月先有機打

可能係digital 易中d
我3抽2抽都填碟版

都話等到8號
成日心急叫春都唔知做咩

我都係
8飛全炒
炒狗死全家

有個女仔朋友藍店1中1
重要中信和

係你就係你

咁好彩

除時xb post班友都唔join
不過三年後大條道理買PS5 Pro囉

有用集運,代購既可以試下爭
一陣4點先買先得

又撚狗

又有假希望

我尋日去藍店，都見到有對父子中左去比錢，佢地都係入一飛。

8號先開始俾錢喎

關你咩事,都已經有機

謝謝，應該四點前已經死左503

我親眼見證係而家比，個男人拎住 confirmation email 去比 cash

The payment method for this product will be "Cash on Delivery" . In addition, we do not accept orders over the phone.

用google translate
代購 / 集運應該唔得

15部

可能有巴打有日本FD幫手..etc
見佢一陣賣,象徵FW

不過應該都唔多貨

我現實中籤比率低爆

得15部

下個post
PS5 機主討論區｜成為了 不懂哭也不想笑的一個漢子 (13)

如果香港可以好似台灣巴哈咁show你有幾多percent中就好

求神賜我一部ps5

快手推爆埋呢個

拎機嗰時佢話要留盒保養，有無人真係留

留盒定留code得

我

要

打

機